陳雲：毓民回歸泛民

毓民人生中最大隻狼狗

陳雲既意思係，港獨派唔算本土派，佢既城邦派先係本土派？

係，泛民港獨Myradio都係賣港賊

Btw, 雲教最新聖經點名Myradio港獨派同泛民投美

我屋企隻狗見到雲伯都會say hello添

條青山傻佬而家連黃毓民都唔理佢，費事益佢曝光、炒話題。
佢變左何志光，陶君行、楊繼昌之流永遠活在黃毓民陰影下，繼續依附先有生存動力。

以前好多人話佢扮痴線引人睇佢d野
而家睇落似真痴線

泛民又幾時幫過港獨

有冇發覺碌民所有靈童都係帶眼鏡既！碌民係眼鏡控！

照咁睇陳浩天，梁天琦好有可能會力捧

唔知點解笑撚左

眼鏡正太控

青山國師已經在被踢走的借口。

俾教主踢走，無收入咪周圍r撈
乜佢啲信徒咁衰格，大佬無野做，介紹份看更俾佢做都好吖

立場新聞唔係泛民？

難道係青山派既？

云伯都快要開陳浩天波....

點解教主唔捧阿靳…

咪啦，魔咒嚟，捧親靈童都反骨

鄭松泰呢

莊元生踩Ym提高自己

呢班人真係痴線
咁撚憎myradio又係到做節目？

鄭松泰係跟鳩達,你跟貼啲啦